襯依家反中共熱潮慢慢升起，今個星期六/日 點解唔搞多次反極權集會？

推